除左酒店之外有冇邊度可以冇死約咁租間房

筆直5000蚊
生存到幾耐未知
有冇邊度可以冇死約咁租

airbnb

呢啲野相對架喎，冇死約，即係你辛苦咗兩三日搬好曬野，扔曬啲紙皮箱，執乾淨床同廁所，set好曬拖板風扇，查好曬日常巴士路線後，業主打嚟同你講唔租，第二日好搬啦！咁你就要再搵過屋，pack 野搬野.....

冇架我拖個gip就住得

apple dorm $2500

air bnb啦
一係時鐘，一係露營車

賓館

租霸唔使錢